有冇D咩單機音樂節奏遊戲?

好懷念DJMAX, O2JAM果D 但上網搵極都搵唔到類似既GAME
有冇巴絲有好介紹?

落機鋪打iidx

OSU

DEEMO

lr2+bms
osumania

Cytus II